其實外國啲警察會唔會響政治人物Facebook 留言

定香港警察成為最大政黨

Btw 外國一早開咗槍啦

自推

警甴係咁

睇下你邊個外國囉,有啲外國係用VK嘅.

俄羅斯就用vk

好多蘇聯加盟共和國都有用嘅

警察正常嚟講唔會有政治立埸

佢地帶起 物體先
黃色物體拎番條新聞binc